---
title: Update naskah rubrik Agenda
date: 2012-08-07
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---


**Tujuan** : Update naskah rubrik Agenda, "9 Agustus 2012, Jakarta – Bincang Buku “The Angle of Vision”" (Penulis - Admin)

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur 

**Alamat** : Jalan Sawo Manila No. 10 Pasar Minggu, Jakarta Selatan

**Jam** : 

**Hadir** :  


**Ringkasan** : 
* Naskah dapat dibaca [di sini](http://www.lenteratimur.com/9-agustus-2012-jakarta-bincang-buku-the-angle-of-vision/)
